# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-14 04:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-14 03:49+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: guildmanager.py:41
msgid "Whitelisted Guilds"
msgstr "화이트리스트에 등록된 길드"
msgstr ""

#: guildmanager.py:64
msgid "The following guilds have been whitelisted: {}"
msgstr "다음 길드가 허용 목록에 추가되었습니다: {}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:68
msgid ""
msgstr ""
"\n"
"The following guilds were already whitelisted: {}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:87
msgid "The following guilds have been removed from whitelist: {}"
msgstr "다음 길드가 허용 목록에서 제거되었습니다: {}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:92
msgid ""
msgstr ""
"\n"
"The following guilds were in the whitelist: {}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:101
msgid "The whitelist has been cleared."
msgstr "화이트리스트가 삭제되었습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:110
msgid "Blacklisted Guilds"
msgstr "블랙리스트에 오른 길드"
msgstr ""

#: guildmanager.py:133 guildmanager.py:156
msgid "The following guilds have been blacklisted: {}"
msgstr "다음 길드가 블랙리스트에 등록되었습니다: {}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:137 guildmanager.py:160
msgid ""
msgstr ""
"\n"
"The following guilds were already blacklisted: {}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:169
msgid "The blacklist has been cleared."
msgstr "블랙리스트가 삭제되었습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:177
msgid "The bot is no longer serverlocked."
msgstr "봇은 더 이상 서버에 잠겨 있지 않습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:179
msgid "The bot is now serverlocked."
msgstr "이제 봇이 서버에 잠겨 있습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:187
msgid "All guilds are already chunked."
msgstr "모든 길드가 이미 청크되어 있습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:192
msgid "The following guilds have been chunked: {}"
msgstr "다음 길드가 청크되었습니다: {}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:195
msgid ""
msgstr ""
"\n"
"The following guilds were already chunked: {}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:219
msgid "The minimum member limit has been set to {}."
msgstr "최소 구성원 제한이 {}로 설정되었습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:220
msgid "The minimum member limit has been removed."
msgstr "최소 회원 제한이 제거되었습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:231
msgid "The ratio must be between 0 and 100."
msgstr "비율은 0에서 100 사이여야 합니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:235
msgid "The bot ratio has been set to {}%."
msgstr "봇 비율은 {}%로 설정되었습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:236
msgid "The bot ratio has been removed."
msgstr "봇 비율이 제거되었습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:248
msgid "Guild Manager Settings"
msgstr "길드 관리자 설정"
msgstr ""

#: guildmanager.py:269 guildmanager.py:384
msgid "No bot farms found."
msgstr "봇팜을 찾을 수 없습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:275 guildmanager.py:303
msgid "(Whitelisted)"
msgstr "(허용 목록에 있음)"
msgstr ""

#: guildmanager.py:278
msgid "Bot Ratio: {}"
msgstr "봇 비율: {}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:281
msgid "Bot Farms ({}% Bots)"
msgstr "봇 농장({}% 봇)"
msgstr ""

#: guildmanager.py:296 guildmanager.py:410
msgid "No servers with less members than minimum found."
msgstr "최소 구성원 수보다 적은 구성원이 있는 서버가 없습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:304 guildmanager.py:322
msgid "Members: {}"
msgstr "구성원: {}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:307
msgid "Servers With Less Than {} Members)"
msgstr "구성원이 {}명 미만인 서버)"
msgstr ""

#: guildmanager.py:317
msgid "No unchunked guilds found."
msgstr "청크되지 않은 길드를 찾을 수 없습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:323
msgid "Cached: {}"
msgstr "캐시됨: {}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:327
msgid "Unchunked Guilds"
msgstr "청크되지 않은 길드"
msgstr ""

#: guildmanager.py:341
msgid "Page {}/{}"
msgstr "페이지 {}/{}"
msgstr ""

#: guildmanager.py:355
msgid "No blacklisted guilds found."
msgstr "블랙리스트에 등록된 길드를 찾을 수 없습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:358
msgid "Do you want me to leave {} blacklisted guilds?"
msgstr "블랙리스트에 있는 {} 길드를 탈퇴하시겠습니까?"
msgstr ""

#: guildmanager.py:364
msgid "Done. I have left {} blacklisted guilds."
msgstr "완료. 저는 블랙리스트에 있는 길드를 {}개나 떠났습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:368
msgid "Ok, I won't leave any blacklisted guilds."
msgstr "좋습니다. 블랙리스트에 있는 길드를 탈퇴하지 않겠습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:387
msgid "Do you want me to leave {} bot farms?"
msgstr "{} 봇 팜을 떠나길 원하시나요?"
msgstr ""

#: guildmanager.py:393
msgid "Done. I have left {} bot farms."
msgstr "완료. 저는 {}개의 봇 팜을 떠났습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:396
msgid "Ok, I won't leave any bot farms."
msgstr "좋아요, 봇팜을 떠나지 않겠습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:414
msgid "Do you want me to leave {} servers?"
msgstr "{}개의 서버를 떠나길 원하시나요?"
msgstr ""

#: guildmanager.py:420
msgid "Done. I have left {} servers."
msgstr "완료. {}개의 서버를 떠났습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:423
msgid "Ok, I won't leave any servers."
msgstr "알겠습니다. 서버를 떠나지 않겠습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:454
msgid "I'm leaving because this server is blacklisted."
msgstr "이 서버가 블랙리스트에 등록되어 있어서 나가겠습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:458
msgid "Blacklisted"
msgstr "블랙리스트에 등록됨"
msgstr ""

#: guildmanager.py:463
msgid "I'm leaving because this server has less than {} members."
msgstr "이 서버의 구성원이 {}명 미만이기 때문에 떠나겠습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:469
msgid "Not Enough Members"
msgstr "회원이 충분하지 않습니다"
msgstr ""

#: guildmanager.py:476
msgid "I'm leaving this server since it has a high bot to member ratio."
msgstr "이 서버는 봇 대 회원 비율이 높기 때문에 떠나겠습니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:482
msgid "Bot Farm"
msgstr "봇팜"
msgstr ""

#: guildmanager.py:491
msgid "I'm leaving since I was serverlocked by my owner."
msgstr "주인님에 의해 서버가 잠겼기 때문에 떠납니다."
msgstr ""

#: guildmanager.py:495
msgid "Server Locked"
msgstr "서버가 잠겼습니다"
msgstr ""

#: guildmanager.py:526
msgid "I have joined a server!"
msgstr "서버에 가입했어요!"
msgstr ""

#: guildmanager.py:538
msgid "I have left a server!"
msgstr "서버를 떠났어요!"
msgstr ""

